你都呃得我幾盡 原來我一直係第三者

有時有啲日子你唔陪我我都唔再過問
原來真相，當正印突然間搵上門時
原來係咁難以置信
收埋左我成大半年到而家
同我一齊可以同人（正印）講
「車，我都係當佢兵咋嗎，佢送我野，我多個人追唔好咩？」
「佢追我，我都控制唔到，佢要對我咁我都無辦法」

我好心傷
我做錯啲咩而要咁對我？你話我flirty人？唔好玩啦，為左你，我斷晒同好多異性朋友聯絡，甚至於我同人講其實我已經有另一半時，我唔想你亂諗。但岩岩原來你正印同我講，除左我你仲收埋其他人時，我仲要聽到你咁講我，周圍唱我都算，我對你好到一個點你都要咁對我，我情緒點冷靜？

當初為左你，我甘願打後同自己辛苦啲都要俾頭家你
我好成功準備「上樓」，換黎既係佢同正印講
「嘻，遲啲我係九龍灣買樓，到時黎住啦」

我見到而家香港政權咁樣，我唔怕辛苦啲都要接啲freelance 同黎緊讀書增值自己真係用專業人士資格打算真係同儲錢移民，等你同我個下一代唔好受苦，換黎既係同正印講，同sp講
「唉，我打算用專業人士方法移民呀，到時帶埋你啦」

再之後知你好似生日未試過係外地過，我聽到時即買機票同你講，好今年我地去日本同歐洲過，我拎假，機票我都打算買business 等你可以享受帝王級待遇，我話過你生日既洗費，基本上都唔洗你出，但換黎聽到既說話係
「我九月黎緊同屋企人去日本旅行呀，好開心呀，到時候影多啲相俾你睇」

我送出去的禮物，我送去的心機，原來係你眼中我係咁唔值錢，原來我真係咩都唔係，可以咁講，我真係一隻戇鳩鳩的物資兵，一隻隨傳隨到的物資兵

夠啦，我呢隻物資兵真係受夠啦，我為左你許下好多承諾，我好努力咁去實踐緊，但係我發現既係對你的好，原來你根本無對我好過

我收到個messages 到而家，繼琴晚前晚好努力係前線發左好恐怖既夢時，我再聽到咁既內容，我連續三十幾個鐘無訓過啦，我好攰，但我一合眼時就諗起你同正印講的對話同你個嘴臉，我完全訓唔到

最後，到最後
俾返少少尊嚴自己，唔好再搵我，求下你
因為我值得更加好的人

我琴晚到而家 我發左好耐夢 我有上前衝
但我換黎既係咩？

會變好的，社會和生活也是，因為你的無私付出

見到post名就撳咗入嚟

Hi P牌仔
Btw我真係好努力啦 但點解我會換返黎換到咁

有確認過男女朋友身份?
定只係兵?

You deserve better

夠唔夠正 係咪大家好想睇圖？

有確認過 我都有問過佢
見埋佢啲朋友都係有認到

但我發覺 朋友都可以打籠通既

佢都仲有搵我 但我唔想覆佢

我唔識點面對佢

come on baby

師兄 咁既女 唔好為佢傷心太耐
發洩完盡快放低 好好生活 搵一個愛你既另一半
振作吖

咁癲

圖我就不了 我做人俾返幾分面人
但我真係而家知情左太多野

屌 我唔敢係個post呻
唯有開post講

岩岩都同自己啲朋友傾過件事
個個話我係一定要斬同拎返啲野

我依架都盡量唔係果個post講野

你朋友講得岩 條女咁仆街 一定要拎返曬啲野同徹底斷絕聯絡 但你要預咗條女會再唱衰你 不過你啲fd知道件事都會撐你既

加油啦巴打，呢d女人真係當玩下就算，你咁上進肯定可以搵到個更好既

個個post會被狙擊 不了
我都好少上去

好多人對佢好係唔識珍惜，但自己要珍惜自己，因為你的付出和愛是值得珍惜的，以後要留給識得珍惜的人去擁有
我都係咁同自己講，雖然無經歷過樓主的慘況

有幾咁出奇 朋友如手足呀嗎

直接咪撚理隻雞啦
她當你水泡咋
做女做到咁無恥真係第一次見
他條仔知道咁大頂帽笠落來都可以接受到條女都幾好嘢

條女好靚架？

我都諗左好耐 屌佢老母課程我都睇撚定已經課晒金
樓我都搞緊文件野啦 雖然最後唔係買九龍灣
但我心諗 我有咩做得唔好呀

我都愛自己，但比起自己，我當初係更愛佢

第三者 不了
我唔戴綠帽 我仲要而家大大頂綠帽

佢搵得我 直程想要返條仔添啦
咪俾返佢

Sor 仔黎

你問我？有五官囉

無俾佢昆層樓算執番彩

其實個ex搵你個目的係咩

辛苦你啦
你已經做得好好!! 條女未玩夠, 你點好佢都唔識珍惜
巴打嚟緊一定會搵到個好女仔嘅!

好唔值得為貪得無厭的人付出，但自己做過的努力係唔會白廢
早斷早move on

條仔都幾廢 食軟飯

無 但我個時話會俾鎖鑰佢 等佢做呢個屋企既主人

而家？唔洗啦，輪唔到佢

仲一齊緊添唔好話ex

屌左未先？

我諗左好耐 好撚心痛
究竟我做錯啲咩你先要咁對我

算啦 我唔講佢啲嘢 我覺得我做到咁
無咩人好似我咁癲

而佢都唔會再搵到咁既人返黎

屌左十世啦 原本都已經買晒機票又盛 係我諗諗下想upgrade 姐

而家索性搞refund

發夢d女正咁撚多，你仲諗以前

你諗清楚 你為左咩而衝
諗通左 就會豁然開朗

唔係你問題, 你冇做錯到
對方唔識珍惜, 你摘埋天上嘅月光俾佢, 佢都求其丟係籠底
你要搵一個識得珍惜你嘅人, 欣賞你付出嘅人, 肯為你付出嘅人
就好似家中班廢老咁, 無論我地做幾多, 佢地都唔會認同我地, 都淨係支持賤人(黑警/政府)...
但亦有英國旗婆婆徹夜支持我地!!
我地要搵嘅係英國旗婆婆!! 唔係精蟲上腦嘅廢老!

咁佢個大婆搵你係想點 好言勸退你定 串77咁宣示主權

而家我灰到無倫

大家手足都好正

遲d有樓又做專業人士，方死冇女咩
而且香港大把好女仔啦，單單睇呢排就知

我好愛呢個香港 但呢個垃圾政權病撚左

Both 唉 佢想要返就俾返佢啦 我唔撚care

原本我真係打算買樓俾佢同我兩個一齊同住
而家有樓？算啦

見佢話比個家另一半真係好難唔誤會

dont worry有錢有樓就有女55

成世人流流長，遇到下一個都係遲早既事姐，而家最緊要就係要忘記左個軟飯佬先加油!!

咁我覺得我有能力置到業 唔洗靠佢既
同埋我覺得有個家做咩都方便啲

只係條女唔愛你姐
一個人對你無feel
就算你點對她好
她係會將你既善意照單全收
然後擺你落一二邊，直到有着數先記得起你
通常呢d人愛自己多過愛人地
完全唔會顧人地感受

如果樓主條件好過正印n倍既話
條女會揀你，而個正印就被收埋做後備
兩者身份掉轉左

廢物守同情

好感動 原來仲有人係會對另一半咁好
我都俾另一半玩
覺得無人再信得過

但原來唔係
希望大家下一個都會係個對的人

博

講多樣爆野俾你聽

真 我唔抵可憐

絲打你值得更好
好好休息下 再重新上路

得啦 抵撚死啦 滿意？

我好攰 真係好攰

雞即係雞

大師我應該點做好

出去其他地方散心先
唔係既話收埋收埋就好易抑鬱

我今日全日射左波 原本有會開都唔開

發下夢搵返個夢中情人仲好，起碼係有情有義先

返工 唔諗

返工返學搵多啲錢 唔諗

唔好再諗呢d賤男
仔死仔還在
食老軟既仆街唔值得留戀
女仔就算自己一個都可以過得好好
最緊要係唔好諗唔通 你唔係為佢而生
早日放低 生活得好過佢就係最好既報復

竟然都買左機票就不如趁今次機會去散下心啦，有咩都返黎先再慢慢決定

呢個時勢又要遇到呢啲野真係唔想話你
但係點解你又要問人又要自己不了

張機票寫左係7月尾我都算捨得

巴打 雖然你好慘..
但係你衝有好大部分都唔係淨係為左你條女
只可以講 你真係遇錯人 你真係值得更好..

痴線，條仔咁柒廢你都鍾個頭埋去。愛情真係令人盲目

呢個梗係啦 點會為條女 我咁講姐
我為既係香港既未來！

錢先係你既終身伴侶

Btw唔好講笑 諗返起琴日發夢朝早衝
俾啲胡椒噴霧鳩噴個下真係痴撚線 而家仲有啲心有餘悸咁

Anyway 香港加油 你都要加油

無錢唔好諗住有其他野

呢個可唔可以叫有預謀詐騙？

巴打加油

只有你背叛錢 錢唔會背叛你

自問自己都叫叻仔搵得多 屋企家用都俾得多
原來我做人都幾失敗

一個衰臭雞，一個衰on9
屌你女人之ma, 大撚把啦

個所謂正印重有無同條女一齊

絲打有冇俾條仔中出過？

只係睇左幾行就無再睇

利申：過來人

結語：條路自己揀，仆街唔好喊

做撚左咁多年人都咁ON9，
如果我係條女有個閪都玩你啦ON9 仔

咁都唔分手既 ？！

屌過就當比錢叫雞算 未屌過就當比媽媽生昆
最緊要 層樓係唔係寫左佢名?

醒左就好, 你值得更好的人, 加油

無落佢名
但早排佢考到車送左架audi俾佢二手不過

有

灰乜鳩
大把連登仔排緊隊啦
同埋想問下邊度攞籌

講咩結婚下一代呀
我都怕撚咗你啦

真 屌 我真係ff得太多
妄想症發作 一定係

學樓上話齋 啲女都怕撚左我啦
不了

巴打保重，心酸

原來係絲打

咁佢而家同正印係咪都分咗手

愛情同政治一樣
會令人失去理性

做我條女啦 唔好講

發夢見到好多港女都好得 我呢啲殘花敗柳就算啦

咁又係 一陣你又同我講結婚下一代

我無同佢講過結婚 生小朋友個啲
移民真係係我極限
屌 原本我有層樓係方便大家姐 原本諗住半同居咁款咋
原本以為

不過 我都覺得自己戇鳩
聽日返工搵多啲錢夜晚去上堂算

加油巴打 我都係仆街磁石

樓主有能力在香港置業已經好厲害
保養得好大把世界呢

Block7佢啦
呢d咁既女仔
佢返轉頭仲會紅佢？

清醒呀
一兩年後又一條好漢
巴打你咁好
大把女仔爭住要！！！

去聽下 JB 首 Move On!

好多女仔好受會plan將來的男友

sorry
佢返轉頭你仲會要佢？

依家知好過結左婚後來先知
好似個個呀可咁

咁撚似我前度

btw加油，老實講有料既男人實會搵到相應既人

我琴晚玩埋捉姦咁撚樣 幾好玩

而家我個人真係好撚亂

巴打加油啊，呢個世界上面真係有好多好多仆街
但同時都有好多好人架

層樓邊個名？？

死心先，慢慢平伏

關我撚事 你如果罷上黎係想報復既請附上閃卡 幫你些牙曬比人都得 如果上黎想求安慰既 過主啦屌你

我都唔知點信人

進入hehe既世界吧

無架，自己一個都可以做到好多野
去下獨遊散心

遲D佢唔還我D野 我一定會做野 放心

唔係佢 亦都無佢份

即係仲味做野啦 咁開po黎做咩？ 你覺得開po可以令到佢難受？

咁撚大個人都係咁大衝擊 以前我都唔多覺既

養唔養寵物

投入左，一下子認清事實係好難接受，但係會係呢段失敗度學到野的

無啦 我都唔知可以點做

婚都未結就比人又食又拎
正懞撚來

我係蠢撚到加零一添

做下運動放鬆下先啦
下次唔好再7下7下啦

認同 樓主搵個女仔 做下床上運動放鬆下先

人生唔係得戀愛，眼光放遠d,你會發現世界有好多野做，你就知道愛情可有可無，加油巴打

利申：單身主義者

可唔可以唔好再叫人放下兒女私情
有其他煩惱唔代表唔關心大局
大局當前亦唔代表要放下兒女私情
24小時都mon住大局
人都有感情，如果自身情感同問題都撐唔住
點撐住大局
唔係話人一定要自私自利
但係自己問題就唔重要？
見你語氣都好好
唔屌你了
但有啲道德魔人走入去踩人場
仲要屌番人轉頭，話人呢個時候仲諗其他野
已經夠多人襯呢段時候自殺
班道德魔人仲發撚哂癲
慌死啲人唔夠多人自殺咁
唔該唔好再禁止人抒發感情
因為呢度每個人都有權發言
真心唔想睇到既可以唔理同filter走
冇必要去入去踩兩腳
連基本尊重同關懷都冇
連比人講野同諗野既自由都冇
學咩人抗爭

唔係屌緊巴打你
屌緊其他口吻極差極冷血既道德光環撚

TG不了 巴打快D識個好既啦 發夢個時都見到好多女仔好勇

而家既我唔想再煩

做翻好自己，自自然慢慢會正常翻

偷換概念
我冇贊成仲掛住去玩去叫雞去做愛
但係咪自身出現問題
出現負能量
就可以襯呢段時期無視先
唔好咁幼稚啦
如果你認為自身問題既擔心唔可以佔用國難當前既擔心
兩者唔可以共存既話
點解你又可以force人100%只關心大局
你係共產黨？
先有黨才有人民？
民主社會唔係有人民先有社會？
每個人承受既壓力程度都唔同，佢覺得雖要幫助咪出聲
你地班人連人求救都唔比
就黎死老豆都要放大局後面

黎緊等身體好返D就去做運動 巴打你都要加油啊

唉，我呢排心力交瘁，覺得自己好廢

我而家都係 成朝個人都唔知做咩咁
好似失左焦咁 唔知自己想點咁

諗左幾年，終於知自己想要乜，但又好似冇乜希望咁

我有個朋友一聽到我俾人放盤 都即時搵我

又3毛，有講錯？收皮啦分化撚
我去撚齊哂咁多日

夠啦 69 612 616 621 71我都有去
大家唔好嘈 我地要團結
FINAL BOSS都未打 我地做咩要內戰喎

我都想扑你

純粹睇唔過眼啲人一見到人講其他野就發癲
唔想見到啲頹緊既都要比人踩多兩腳
呢個風氣遲早害得更加多人

女仔

男仔

巴打 好女仔大把 只係唔顯眼姐
唔洗唔開心 早日認清一個人係好事黎

直接上佢屋企附近，原本都約左佢食飯，點知就....
屌你老母好睇到

快d斬艦, 做兵同做將軍真係一線之差

我呢Ｄ叫戇鳩無腦，有人辨俾大家睇

仲約嘜鬼食飯 唔好比自己咁心軟 決絕啲！
你諗下 約左你食飯 但見你前仲要同第二個見下 你唔係咁都忍撚到吖！

搵d感人片睇一鋪喊飽哂去
之後重新出發
仔死仔還在 出面大把仔比你揀啦

女仔做到咁主動真少見 仲要買埋樓

好慘arrrrrrr

有無朋友support你啊
自己真是會好辛苦

喊唔出 真係不了不了

原本都有呢個計劃 只係提早左姐我

遲下就好了好了怕咩
快d放sp ig黎望望啦唔好忍喇

六國大封相

應該唔知呱我都眼都突左下但我朋友先係最震驚個個

連我都覺亂完全將我綠帽層次昇華埋

同你情況一樣，做哂所有野開始計劃大家將來，之後先發現自己係第3者仲要做左成年，仲要係正印搵上門先知

到我朋友而家懷疑緊人生 到佢諗緊應唔應該將個真相同個個人講